[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5380)

1001！

易到

快到

識野

Fast

so quick

20分鐘cup 3球

樓主好型

快

696 咩事

巴打有眼光

最新消息
名古屋八鯨 0-0 鹿島鹿角
暫時落雨停左
19:20先睇下開唔開到

696強陣?

求神船半大

難怪封晒盤

落雨前比人禁屌

靈車咁廢讓你3個都係廢

次次重開都瀨野 上次心跳個場又係

全北反cup 3球

全北cup未

千葉入波未

心跳全格10 1 100

5 10 鳥栖沙岩 1-0 FC橫濱

車

Fc東京入未

全北傻閪領隊 咪又係要換返外援出黎

鯨魚今年勁左,合理

想問買左鹿島果場過關3X4 係咪會退款?

人妻無人理

你仲快過外賣網

甲府

Ok

人妻都識入波 屌你老母

狗會閪花-0.5 @2.05 -0.25@1.96

未踢完退咩錢

Cls

我

當0倍失敗過關

唔是
要睇下你其他中唔中
中就X1

屌你老母神船半大

東京 神船入波未

AI

0倍

全北反cup

G持

全北一拎波就傳後 點撚樣CUP阿 賣分賣到咁明顯

Report左

人妻中武肺仲勁左

腳半和

鯨魚入波未

神船好廢

直接斬啦

千葉半大 前鋒12c
10 1 100

湘南比馬 0-0 神戶勝利船 0-1

大分三神 0-0 FC東京

一陣 ７點鐘

羊 大戰 羅巴

北九今場會閪

lm

橫濱
屌你老母買上開下買下開上

咩事

123

北9 2.5 24

要左閪鑽盤,希望唔燈

AI報分 快準
有咩想知可以問

買左咩

其他靈車幾好 早啲輸2球 等大家嗌都唔洗嗌

ln

北九

聯賽杯

W

羊 （打比郡）
巴羅 （羅巴）

me

閪魚做乜中斷？

出左咩水

神船半大未

北九州向日葵 0-0 甲府風林
第1球北九州

謝

綠茵幾時cup

垃圾賽skip好過

邊個 巴羅

半大可以嗎？

下場

乜撚野第一球北九州

心跳追和未？

輸到仆街了

奶西 $100/1次
奶袋底 $200/1次

意pm

水手即場9.5C細

要問下甲府風林巴打 聽講佢落場

屌你老婆，東京FC快撚啲入

心跳反cup 5 1
200

你幾時cup呀

電腦分析

2

有

28 大分三神 0-1 FC東京

支持甲府巴

LM

0:2?

東京1-0

東京柏雷咁輕鬆

點解千葉仲未開波

好心啦 換人要入波呀

廢車面子球-1

閪車連入三球反勝

一早要換走達美奧條on9啦

柏冇olunga都咁勁

神船食左屎咁

屌你老母 開左
京都不死鳥 0-0 千葉市原

廢車

諗諗下都係跳船走

廢車2.5

水手唔刷角on99

81 城南FC 2-0 全北汽車
仲有9分鐘

全北cup到呢round買全北全部入我數

唉神船

除時有絕殺

好

名古屋咩事

不死鳥 神船 大波
有排叫

橫濱水手 1-2 川崎前鋒

前鋒

鋒2；1

前鋒2-1

屌 前鋒真係無視盤口

衝呀前鋒

前鋒正氣

前鋒咩屬性

水手我屌你老母

屌你前鋒我個半客

生命注左前鋒

入果球係4打1

場場玩反cup

木 隔離係水

全fuck 2.5 24

入波系

快手比人入啦

最新消息
名古屋八鯨 0-0 鹿島鹿角
出黎熱身

前鋒真係好鐘意自己讓多球

冇波冇角 笑死人咩廢車
屌你老母早晨

1:3

橫濱水手 1-3 川崎前鋒

多條命了

廢車要面

屌你半場2.5大唔撚得既

要面就快入 唔該

心跳會和

睇live前鋒勁撚到

前鋒！！！！！！！

比球面子球 2.1

換走左damiao勁到

廢車連演都唔想演 和都唔追

水手下半場發夢

是的 一比就有

前鋒場場都正氣

廢船 屌你 入球啦 差你一關呀

繼續追前鋒ng

唔掛之得 無退飛

前鋒一季球迷

炸

正式宣佈前鋒無視所有盤口
被動屬性：贏盤

廢車2.5叫春

不死鳥同千葉捨得入波未...

紅都炸

不死鳥個場是但一邊入啦

廢車入未2.5b唔想死

紅牌都炸

rc炸

前鋒場場下半入三球，易到
係人都識賭

玩外仔既各位 真係及早離場 知道嗎

邊場

一場買一次我鋒真係易贏到

CLS...前鋒一定對家上半場入先，俾你高位買反cup

廢車唔要面？

護崎手報數區+980

FW癲撚到

心跳隊踢到冇心跳既對家

廢車2.5 24

京都不死鳥 1-0 千葉市原

不死雀1:0

真係訓左無睇
鯨魚果場咩事？

真係好痴線
場場都係咁

前鋒又劇本波

係咪有ching買前鋒其他

無事 快D訓返

三條飛都有西魚
啲錢卡死哂

hi

川崎前鋒本賽季改打433，開局之後勢如破竹，以一波10連勝奠定領先優勢。周中日聯杯，川崎前鋒6-0大勝神戶勝利船，展現王者之氣。川崎前鋒主帥鬼木達賽季初制定了兩個目標，一是王座奪還，二是每場至少進3球，從前13輪表現來看，鬼木達的豪言狀語並非空談。

閪鑽 又遲開

千葉比多球黎

屌你 神船 場場入波入 唯獨是你依場無波入
屌你老母！！！！！

會開返？

向日葵 甲府 十分鐘都未入 全大已死

靈車嗰種廢

心跳快啲cup 唔係我冇心跳

心跳快手反cup

幫叫

湯斯克 0-1 阿蘭尼亞瓦拉 -
13 忠南牙山 0-1 安山小綠人
外仔專用

好明顯係賣分啦

但我串埋太陽神其他

廢車絕殺未

心跳個場俾多2球啦屌

突然水手好大雨

痴鳩線沖涼咁款

要搵大岩剛先搞得掂鬼sir

賣到落後7分了

橫濱cup未呀

未
睇下場

嘩川崎3:1

同問，有角有球ok?

串撚左鯨 水手 清水 係咪同水有仇

FW場波突然大雨到

北九洲大波..

小林悠真係好旺
次次一換入，前鋒就狂入
踢到五十處做吉祥物都好

突然水手大雨

而家連面都唔要

咁大雨仲返工 日本仔奴性重到

水手開大技？

咪斬

北九全大24

已死

水手有地利 水屬性

屌你老母重注左fc橫濱

前鋒4:1完 10 1 100

1

城南FC 2-0 全北汽車 5-0角

Lm

廢車都幾絕預佢有粒面 佢唔要

真係冇陰公 外仔岩岩入1蚊
播片百家樂又輸5k 波又輸5k

1.75

心跳10.5細腳震中

買重心波 好快追到

.

咁多水 利水手

屌你老母，fc東京，半大絕殺得唔撚得阿。。

on9仔

水手發動場地卡

水適＋２０％

千葉半大
一隻腳企左出去

無知一問，如果打到85分鐘因為颱風腰斬會點計

水手發動大技
落大雨，全體球員攻擊加100％

一齊cashed

直感S
幸運A
發動 偽.心眼

廢車唔要面啊

你好 同分鐘冇關係
睇下開唔開到

買咗前鋒5即刻落大雨

向日葵比人入未 大波已死

AL服務 6:30收工

廢車0角完場，仆佢個臭街

北狗洲入未

要左即場平手

hehe 韓狗食2角 贏變輸
hehe

新手一問 買波係咪買比分易賺d

全日職腰斬啦

橫濱對人妻先黎輸想點撚樣呀

全北2.5咁都開唔到 on撚鳩

勿膠

比人食撚左幾個角

今日全輸 cls

支持砍埋乙

最新消息
名古屋八鯨 0-0 鹿島鹿角
球員出左去場了

睇live踢得幾垃圾

0 0踢黎把撚

咁大雨買細波了

一樣

真心

我又比人陰左3k

好爽
有日職冇窮人

準備開波了

0:2廢車唔要面

原本輸緊盤會當輸定走盤?

或者贏緊盤既會唔會派彩? 定當走盤?

全細波

橫bin 上呀

Ok 24

Same

開番?

水手斬未
大雨到就快睇唔到畫面

係

心跳幾角？

日乙全細

補小小和算 40$反杯都廢事補
杯到果2k當扔撚左落海做善事

以後再買韓假，我斷手失血死

日乙今日踢返籠？

打多個連一粒都唔入

3-2 5個

紅鑽呢

賣分賣到出哂面..

呢隊全北假波賤種隊

勝利船又入水

痴撚線 大雨都咁都晤停

今次前鋒又正氣波，唔買佢就正氣，買佢個就和船，輸名古屋，佢老尾好難捉摸呀

垃撚圾

17:00 12古屋八鯨 0-0 鹿島鹿角

0角
攻都唔柒攻

心跳 北狗 大波24

日乙全開細難怪向日葵大波回到1.85 細波強力gel

水手刷多6c

互勉之

京都不死鳥 2-0 千葉市原

好心佢入一粒比大波手足贏下

天鵝比多3粒

櫻花又搞乜9

前鋒9c完 10 3 100

傾劇本

不死鳥2-0
爽收兩皮

雷雨 改做18:33 開波

而家日本全國落大雨？？？

全盛時期係紅鑽定前鋒勁d

我了

千葉奇蹟半大
差前鋒12c

東京 太陽神 前鋒

jm

696 宜家係點

甲府10

諗住博佢攞面子球

北狗又玩嘢

北九州向日葵 0-1 甲府風林

我屌你北狗場場比人入先

我了
AI收$

北九開始要cup 大波有希望

北九玩撚完了

炸唔撚炸

開返波了 14分鐘

陣間得閒再抽人派

買左北狗 等驗腦

12c真係有難度

名古屋 開番啦

北狗屌你又對家入先 次次都唔敢買

主隊玩cup

宜家14分鐘？

德狗半大可以嗎

696!!!!!!!!!!!!!

櫻花又搞咩

算啦

名古屋八鯨 0-1 鹿島鹿角

696 強陣

19分鐘先入第一球 向日葵細波gel

水手果場暴雨都唔暫停？
為乜？

696goallllllll

696

鯨魚

冇喇喇響咁多

696 1:0

西鯨又閪

買左好大下盤？

日職乙 18:00 20 福岡黃蜂 1-0 山口雷法 1-0
-
名古屋八鯨 0-1 鹿島鹿角
日職乙 18:00 19 大宮松鼠 1-0 岡山綠雉

馬會做慈善派錢

水手game over

水手砍左佢啦
我注11.5b

角球死

人妻入多粒ok?

全北 北狗 屌你臭媽西！

要有雷先有

神船 閪鑽

偶像輸埋 跳得

反cup

鯨魚全隊中武肺收山啦

精神

FC首爾 1-0 釜山偶像

橫濱完全波皮都掂唔到...

696個場買左上半主勝點計

696點輸

櫻花入未 爭你

新潟天鵝 1-2 磐田山葉

快啦 天鵝

退錢

綠茵個場真係戇撚鳩
想一球到尾

-222222

2:1就會輸

德島又打假

輸緊1

係，買埋反cup
個心好定

閪隊

斬啦屌 無角

山形山神 屌你老母

閪鯨屌你

等收錢

太陽神又想半2全2

北狗洲半場追和先

砍左佢啦屌

長追北狗終於追出事

甲府巴FG

屌你老母日本狗
腰斬啦屌

前鋒轉個頭又cup嘅

你好
66' 清水心跳 0-2 柏雷素爾

人妻快撚啲啦

北狗捨得大波未

北狗同德仔立即入波

偶像？邊撚度偶呀，睇過？

買反CUP好過盤 一係大炒一係反CUP

心跳角球？

Fc城南 盤✅✅
紅鑽 盤
Fc大邱 盤

快啦

向日葵廢撚到比人入多粒丫笨

北九有親盤都係伏

前鋒一落後就追得大波

唔買首爾都唔會買偶像啦

3-3 6個

北九立即半大

明明鯨魚好好地 一開翻波就輸

德狗比榜尾屌虐

心跳反Cup未

屌唔刷角斬啦

我2場都要叫cup

真係好累

鯨魚，北九州

慶南FC 2-2 濟州聯
外仔專用

鯨魚俾雨浸死

仲有冇入bill gor d po

水手1c都冇？
降班啦

屌你老母 落咁撚大雨都唔撚旺水既

冇心跳了

靈車
心跳串山葉
偶像串甲府
斷一又斷一

我每次都盲買前鋒 睇都唔洗睇 得閪左場黑哨 表示原諒

新潟天鵝 1-3 磐田山葉

京魚腰斬啦屌 個場咁多水踢春咩

天鵝輸多幾粒啦

日假角大24

山葉3：1

AI報分收工
希望大家都中

前鋒幾時砍

你老母山葉呢場先黎贏波

攰了

今日d平半上盤惡到

太陽神俾多2球啦屌

點都會踢埋

前峰個場落大雨？

鯨魚快啲追和

真 上場咁都捱唔住

3串4輸半 屌佢老母仆街臭雞

我屌你老母咩鯨魚 邊撚到鯨啊

菊花半大未

取消關注 德島

場地優勢益水手 砍乜鳩

咩話向日葵仲未入到波？全細gel

山神goal未？

前鋒柱邊

成功丸

德島都冇攻勢

我屌人妻 屌到你中出仲唔入

應該唔斬，落左好耐了

心跳 偶像 我屌你老味

買左前鋒4.5s

成功丸勁到

大雨到咁...

德仔連叫半大既機會都冇

清水心跳 0-3 柏雷素爾

櫻花無第一球買

神戶唔洗半埗休息 直踢90分鐘

如有天櫻花再開 期望可跟你做愛

6c

追和 快

金澤 北九 8鯨再入多粒開半大

屌鯨魚臭閪快啲cup啦

BOOM

屌佢老母一買大波就炸炸炸

失敗丸甲府快手456啦

甲府 德島半大

笑笑笑 祝你買乜輸乜

屌你鯨魚冇乜態咁

炸乜9

紅鑽係咪唔會開返?

菊花半大

20分鐘5c 刷啦

惡到

買波附送香炸入球

開波啦

18:30 1 大阪櫻花 0-0 浦和紅鑽

OH THANKS

7c

玩撚咩

紅鑽加油

甲府全細gel

買完北狗先見到G蛇出飛

feel到斷櫻花

有冇人可以解釋下鯨魚點解廢左咁

炸你老母 又殺大波

天鵝cup未

心跳快追和

水手10.5 9.5s

德島10

696 呢加上半定下半

有冇機會1:4

德

櫻花

北九洲..櫻花..696 大波 10 2 200

Lau ming

前鋒
777
888
9999
101010 快

北狗
696 3.5b 10 1 500

鯨魚穿盤我聽日去食鯨魚肉

心跳冇心跳

老老實實，今日d日假全部開正路賽果

輸錢果d檢討下...

心跳大波我屌你老母

德仔同北狗比多球半大

贏錢=正路
輸錢=假波

鯨魚cup未

中

又冰20分鐘角

我未

求德島 向日葵 西花鑽半大

whatever

前鋒4.5 gel得未

鯨魚北九反cup
10 2 200

鯨魚反cup我扮鯨魚叫

全部得一球

前鋒入多兩粒啦喂

屌你金澤球都入唔到學咩人讓球

‘

櫻花跟下隊形好喎
柏雷人妻飛腳 平半上盤全部贏緊

111

講呢d廢話有咩用

心跳24

前鋒12c
北九半大

北狗半大未呀屌

走盤ok?

鯨魚反cup未

屌前峰無角橫濱又無

下半撚半大

輸半當贏

北狗和左先唔係好過分姐

北狗，德仔上呀

心跳反杯未

水手 經過上場 變到一角都無

留名睇比馬拆閪船

鯨魚快入

4連角啦 日本仔

跟

閪船入未啊 比馬都贏唔到

閪船立即入波

唔係停左咩

炸夠未啊啊啊啊啊

有冇要大邱

心跳 好嬲好嬲！

快啦日狗

又2斷1 連角呀

神船屌你

比馬goal

有了

西船

屌你老母閪船

北狗甲府

有冇人大鳩半大？

起碼9角先啦

閪船又閪

屌 真係好難搞

屌 球球都自己踢出底線 cls

比馬盤
前鋒9.5 10.5s

垃圾船作客讓半一

北狗，德仔，肯入未

輸鳩埋on9

屌你老母有第5球未呀前鋒水手

屌你老母神船

生命注

神船❌❌
賣分三神❌❌

88888
99999
10101010 快啦

下場先ok?

🐟

咁撚廢學人讓半一

向日葵

唔係黑開有條路掛

名古屋八鯨 0-2 鹿島鹿角

閪鯨

爽手啦

前鋒落大雨無波了

696 2:0

六點日乙，全部得一球

鯨魚88

多啲入球啊啊

-1c fast la diu

中超又可以狂追大角了

鯨魚依家係上半定下半

落大雨比角啦

又係你

北九洲 -2
696-1
櫻花-3

Diu 696中 又斷1

閪鯨

斬左佢啦
踢乜

臭閪鯨

甲府 德島

西鯨

閪船1:1

爛船下半場nba

今日輸到癲左
前鋒 北狗甲付 入球得唔得呀

北九
大分

又要gel了

水手4連c

咁鬼大雨點入呀

輸哂

5分鐘3角有幾難呀

第5球呀屌你老母個老母

屌你老母比馬神船 撚半大撚到

認真問

閪船快杯啦 屁馬都贏唔到全隊斷腳

砍撚左佢啦
30分鐘淋雨當踢波

德仔半大啦唔該

7.5b都冇

仲有北狗

撻q 烏龍囉

鯨取消關注

太陽神唔入俾人入

要4角 開始未

又連閪喇

北海道
鯨鯨
北九

北九快cup

39'

杯啦 垃圾船

心跳快大

Master g 下場買咩

日乙一球撚狗-.-

仆街3串1天鵝唉 要戒賭了

正半大易到

今日半大咁難嘅

好慘 角大又閪

心好累

北狗德仔入多球，一世球迷

救命呀
我有咩問題

點解一輸就會連輸咁落去。。。。。
北九
鯨魚
北海道

見唔到個post，出唔到事前

2日前贏30k 依家反手輸緊30k

8c!

失控了

Nba 入兩球之後咩都無 斬撚咗佢啦

日穴 半細5*1

前鋒5.5s 頂住

維他奶又輸

比多隻啦全白

888888

有前峰 無窮人

心跳2角有冇

北九入波未

再炸我波死全家

頂撚住呀 4.5細

前鋒求你9c

今日d波 追和都會杯 神船？

北九絕殺未

神船 鯨魚

優越巴你又中，

求你

靈車 北九
今晚我仲買左英撚大波 睇路

橫bin下半上力呀

西花廢到

水手11c快

心跳杯佢 快

綠茵點呀

買咗東京角大 係咩心態

前峰補幾

9999 1010101
快啦bb

嘩 6點場場得1球撚半大

屌你心跳依家入有撚用咩

西花半場2 球先

心跳補8有機

心跳補8俾多c

等您以為有機，點知就針死

快手入多球

心跳2:2 ok?

696個場咁樣出返黎照計上半場？

中超假到

上海上港呢4條友夠踢對對面成隊啦

的確狂中，今日單2次唔得同9.5s

快啲完場 前鋒

前鋒補幾

細波日

心跳咁撚樣入得1球 食屎啦

比多球我啊心跳

心跳比2角黎試下

4分鐘 連個c都得嫁

4

北狗cup唔到死撚左去

屌你老母前鋒

會..下半2:1

杯未呀 垃圾船

心跳快手

鯨魚上啦

買前鋒10.5b係咩心態

問緊自己

本身就買到7.5既 入緊錢 差1分鐘 就屌8.5 睇個樣又冇9啦

22走盤得？

快手2:2

前鋒入多粒plz

心跳和到 10 1 100

比多球我

龍門想出古惑

鯨魚又輸

On9囉

尾盤3.5/4開細
宜家4球點會有

笑撚死個龍門係咪想花式開4.5B

心跳不如試吓和一和佢

買閪花又要驗腦

人妻角呢

ok

日職平半上盤全贏 除左閪花

買角又驗腦

大分
甲府

鯨魚擱淺呀

大分cup 未 俾次機會啦屌

今日角細日

一落大雨allin no goal
Gel gel gel

心跳入未啊屌

4.5s頂到瀨屎

4.5s gelllllq

我屌你大分三神 俾人入波未

角大黨又死曬

前鋒好波
今晚12點抽

快入波啊屌

釜山

場場都細角

易玩到

咁大雨

Me

閪船比馬比多粒

正 又差1c
睇下呢兩日輸唔輸到100k

4.5s頂到差啲失禁

有4球唔驚
最驚12m同OG

快啲派 買羊仔

4關輸3關

神船垃圾

再唔入波就玩完

心跳個場補幾 仲未完場？

西花 696 北九 全大..
10 2 200

柏雷絕殺c叫櫻花了

補8

8

大分

又話心跳大波...跟左

東京場場都咁 下半場唔識入唔識刷

今日咁撚和平 冇絕殺波？

人妻CCCCCC

自己睇路

2.5大

心跳角細手足

今場中

好彩 川崎 柏雷上盤，柏雷10.5b唔駛死

本來大波 炸左次撚次都咁

早知單頭老鷹對家算

過關重點
大阪櫻花

神船 求求你

心跳個盤開唔到四球 唔識賭了

串條鯨魚同天雞 死撚哂

冇連屍 死硬

屌 差大分

炸左 冇計

西鯨個盤唔應該輸

三神真係垃圾黎

我吹撚漲 斷最有信心個關

優越蛇

買咗對家

橫濱追和得唔得

北九洲又撚狗

中斷過 入更衣室開會 改返鹿島win

同求

我都睇好4球完冇計

次次我買大都有炸咁

識買買冇入球

橫bin ccccccc

唔刷10隻點追和

橫濱偶像 屌哂你地老母

釜山紅鑽

神船擺定射
比人救空門

廢船立即入波

打比羊95%控球

神船肯入未

閪鯨cup 1 5 100

北9大波24

俄甲 辛歷克

櫻花唔撚掂

偶像

橫bin無角賭撚？

又想燈..

維他奶真係垃圾黎

西鯨又西

大鳩goal

🐳走盤
1 5 1囗罩
Cup 1 5 100

櫻花入未

0:1

正手

秒goal

仆街打鐵 屌

買走地韓乙仲好

比馬準備進入43%入球show

Dllm又話無入波 秒jump on9

大鳩fg cashed

中 風

主？？

真廢

橫濱連屍未

廢鐵又要叫cup

打比羊妹完波未

聽日得4場波？

大分
甲府

我死了

買了2球小
如果入咗兩球就補no goal算
唔買低水2/2.5

屌你老母 北狗反吸未

屌你老母閪 休息算

韓真求半大

星期六 23
浦項制鐵(主) 對 FC大邱(客)
入球大細
細[3.5]@1.92

$ 15,010.00

真 北狗死全家

韓假兩場大波 夠薑輸撚埋佢

今日計埋聽朝成76場波
賭撚到你斷氣都得啦

我都係今日唔知咩事

場撚場對家入 跟住完

屌你老母

跳樓都仲得

買大波炸炸炸 差北狗大波

閪花睇到燥 睇大鳩好過

聽講696強陣

Gun算 希望唔會燈死

橫bin ccccc

屌你老味半場閪鑽整一球比我

北狗反吸呀屌 前鋒4.5s串撚咗你

制鐵反cup?

閪船

又話紅鑽半大...

人妻角細頂實

神船快啦

Fc東京真係可以冇角 癲到

有冇人今時今日仲買前鋒對家

西鯨快

北九88

咁多平半上盤係要買半一

北狗-1

北狗大波波同路

北九一敗塗地

希望贏到

北狗

以後跟甲符巴 算

松鼠

甲府巴今日真係落咗場

偶像。。。追和啦。。。串左甲府

不如你唔好出現啦

中超2.5派錢

贏啦 因為我都係

你幾時死？

神船

鯨追和未

咪gel今日黑黑地

閪花入未屌你老母

打比羊做緊乜撚野

西船快撚D嬴啦

名古屋八鯨 1-2 鹿島鹿角

696 2-1

鯨

1:2 696

鯨1-2鹿

垃圾船識贏未呀屌

神船閪花球證請做實事

日職曼城

大鳩

橫bin立即同我追和!

人妻比4c

不如你去死啦

佢心諗：仆街了

仙台維加泰 1-4 大阪飛腳

鯨cup

近排最撚好買真係川崎

買咩

甲府比球面子波

1001